唉咁撚熱

行sogo算

6/9，到香港人，銅鑼灣見

sogo多蝗

有冇冷氣

你的志氣同舊冰一撚樣

依家似係 天氣太熱 不了

行下時代廣場又一日